Je maakt een zeer schandelijke verbinding, en zo een als je familie unaniem afkeurend zijn.'
Ik kan niet helpen denken, kortom, dat middel zou gevonden kunnen zijn.
Maar nu is het dat al te laat.
Hij moet uitgehongerd zijn, weet u; dat is zeker; absoluut uitgehongerd. "
Hij had dit punt net met grote kalmte bereikt, toen hij de ingang betrad van mevrouw John Dashwood maakte een einde aan het onderwerp.
Maar hoewel SHE nooit sprak erover uit haar eigen familie, Elinor kon zijn invloed op zien haar geest, in de zoiets als verwarring van gelaat waarmee zij kwam binnen, en een poging tot hartelijkheid in haar gedrag tegenover zichzelf.
Ze ging zelfs zo ver dat ze zich zorgen maakte om Elinor en haar te vinden zus was zo snel om de stad te verlaten, zoals ze had gehoopt meer te zien hen; - een inspanning waarin haar echtgenoot, die haar bijwoonde in de kamer, en gehangen verliefd op haar accenten, leek elk te onderscheiden ding dat het meest aanhankelijk en gracieus was.
Hoofdstuk 1 Nog een kort telefoontje in Harley Street, waarin Elinor haar ontving Broeders felicitaties met hun reis tot nu toe richting Barton zonder enige kosten, en met het plan van kolonel Brandon om hen te volgen Cleveland in een dag of twee, voltooide de omgang van de broer en zusters in de stad; - en een vage uitnodiging van Fanny, om naar Norland te komen telkens als het hen zou lukken, wat van alles was het meest onwaarschijnlijk is, met een meer warme, maar minder openbare, verzekering, van John tot Elinor, van de snelheid waarmee hij zou moeten kom om haar te zien bij Delaford, was dat alles voorzegde een vergadering in de land Het vermaakte haar om te zien dat al haar vrienden vastbesloten waren om te sturen haar naar Delaford; - een plaats, waar ze, van alle andere, het minst zou zijn chuse om te bezoeken, of wenst te verblijven; want het werd niet alleen als beschouwd haar toekomstige huis door haar broer en mevrouw Jennings, maar zelfs Lucy, wanneer ze scheidden, gaven haar een dringende uitnodiging om haar daar te bezoeken.
Heel vroeg in april, en draaglijk vroeg op de dag, de twee partijen van Hanover Square en Berkeley Street uiteengezet van hun respectieve huizen, om te ontmoeten, op afspraak, op de weg.
Voor het gemak van Charlotte en haar kind, ze zouden meer dan twee dagen op hun zijn reis, en meneer Palmer, die sneller reist met kolonel Brandon zou spoedig na hun aankomst in Cleveland bij hen zijn.
